連登之後會唔會被政治迫害？

一個咁開放又多人既地方去聚搞抗爭，中共應該會不擇手段去打擊呢啲基地

有咩方法可以自保？

會，呼籲連仔開外國公司，用外國servers

如果下次大型活動被人cut server 已經輸咗一半